你不想吃糉子喇！？下！？

你沒看到院長的手都放下了嗎？